劉馬車出獄後專訪

大陸公安，做得好

鬼叫佢犯法咩 係抵撚死

但係真係估唔到中國大陸係可以有方法令到一個瘋瘋癲癲既人變返正常
有人話佢過一兩個月就會痴返線
但係用佢角度去諗我覺得就唔會 見過鬼都怕黑 所以想睇返佢發癲屌人應該無咩可能

食屎狗!!!!

LM